開左學一日,我決定唔讀中三^_^我要學電競

好唔中2返學😩
決定學門手藝（電競）,我要做運動員為香港增光 🇭🇰

G持

支持

中二病

我係做運動唔係打機

電莖損手

電痙？

😂😂😂
🇨🇳🇭🇰👍🏻👍🏻👍🏻

十卜ching

+油

要去做gym先，電競要做體能

support

買返張電競椅先

十卜

垃圾post